[卡苗]Oxygen Not Included (PC)

艾維與卡苗 - 電玩遊戲直播頻道
AnK Gaming Channel

星期一至五 晚上
星期六日全日

TWITCH TV :
YOUTUBE GAMING :
SKLIVE :
YOUTUBE :
FACEBOOK :

隻game好玩
嚟緊8月尾好似有更新
btw樓主有冇用高壓氣體，高壓液體，氣門，水門bug